其實家貓哩類溫室動物點解冇絕種？

淨係識捉老鼠，又唔識游水又細隻又怕人，喺未有城市既時代佢地點樣係野外生存到？

識上樹囉矇撚...

仲大隻過你啊on9

其他小動物俾佢哋玩到絕種就真

你似係睇小老鼠多啲

淨係識捉老鼠仲唔夠?繁殖速度快到你食唔晒

貓係識游水㗎

出左世六個月已經可以生BB
野貓仲要比家貓野性D

你無知姐
係澳洲
d野貓勁到袋鼠都殺到黎食
依家澳洲政府決定每年射殺200萬隻貓先解決到個問題

係3年200萬隻
補返link先

今日佢哋識得扮得意乞野食
好像d雞咁 出賣色相換取物欲

老鼠食屎就得又可以捐窿>貓

袋鼠咪啫係老鼠

放番野外變山貓 樓豬唔夠佢地打

山貓好似另一品種嚟

同狐狸有得揮

澳洲要比錢人去殺貓，堆貓多到破壞生態環境，你肯定佢地係溫室動物？

如果澳洲仲有獅子老虎豹佢地仲有得搞破壞？

乜野邏輯？
如果你屋企有老虎你而家收左檔添啦
咁你係唔係溫室動物？

人類識得整武器

整支長矛輕鬆屌打

天賦嚟 有個鼠字嘅嘢就殺到

曾經聽過世界上有幾類動物會為自娛而殺戮
人類，殺人鯨，貓科動物....

你肯定係溫室動物?

貓係有可愛的面孔
捕獵者的心

你覺得同老虎獅子差好遠？